# Repositorio Proyecto de aplicaciones de Software

*Estudiante* Cristian Alexander Vega Mosquera
*Profesor:* John Cardozo

## Descripcion del uso del programa:

Este programa tiene como objetivo ayudar a los usuarios con la gestion de contraseñas de las distintas cuentas que tenga. El programa corre actualmente en consola y mediante la interaccion a través del teclado.